我的英雄學院 唯我正義 邊到有得買

屯門唔見有
想買黎玩但日本PSN賣緊JPY 8千幾

amazon

亞洲版唔係9月6咩 之前baha望到
(好似係)

好似10月係中文版🤔

咁睇錯第二隻

信和有日文版 等唔切中文